有冇人有讀second degree

有讀既請入
留低讀既科目

識人physio－＞mbbs

因為冇興趣？定覺得前景好啲

識人讀law轉engine

差咁遠

好耐之前hku有civil and law double degree

識人係教大英文轉左去hku engine

Trans U?

Yes, using his gpa at edu

人地唔係問second degree咩? 同trans唔同喎

Sorry for out of topic 😂

Archi. > LLB

上面好似冇一個case係second degree
Btw 香港好似好少例子
去外國讀就比較多

想問下second degree係咪都要讀4年? 當普通fm甘入? 經non-ju報?

E and F => LLB

Surveying --> LLB

Second degree係指postgrad而唔係第二個degree喎

連登仔英文唔係世界級架咩

識人accounting degree，social work master

19 Engine >>>> Building

人工加左

Law

你不如縮返入老母西啦

你又係唔識英文就講中文啦

Second degree may refer to:

A postgraduate degree or a professional degree in postgraduate education

其實唔識可以上網查下

唔好下下話畀人知你咁無知

psycho => nursing

痴線 咁第二個degree 唔係讀 postgrad.degree 係讀bachelor degree 應該點叫

May refer to

咁你問清楚樓主所指係乜
你先話去指正人啦

與其讀多個degree,不如讀個master?平d快d

係美帝個時同人講second degree. 大家都意會到係

“第二個bachelor 以上lv. 既degree” 咁解。

我係指第二個bachelor degree

我自己都唔知原來自己解錯 以為照字面譯 sorry

Chem ->CTM
But deferred

TCM

我唔信，邏輯上講唔通

仲大大聲笑人

Food and nutrition -> PT
psy ->OT

都係由頭再嚟過讀4年，有啲科可以trans credit
經non-jupas
不過poly bachelor PT/OT 好似唔再收讀第二個degree嘅學生

唔會。
美國大把人讀2個bachelor degree
美國culture入面自己講second degree一定係refer to 第2個bachelor
under grad以上既多數會講 graduate school

Pharmacy --> MBBS

唔會。美帝sec. degree 好平常
所以同人講sec degree 通常都係問你讀咩major. 好少會concern 你master 定bachelor

其實係香港讀second degree
學費係咪同第一個一樣有政府資助？

不如你講中文啦

咁中文係乜撚野呀？ 你咁叻

就係叻先唔洗講中文

謝謝

second degree math

依家讀緊？定幾年前？